澳門氣象局局長馮瑞權辭職

(澳門電台消息) 行政長官崔世安表示，已批准氣象局局長馮瑞權辭職。 (區賢達 黃偉鴻)

居然馬交政府會認低威重搵人黎祭旗

你估香港咩

唔止一次出事
今次終於

又可以笑返香港

調去其他部門做

扯線公仔黎架姐

好似垃圾桶咁，掉去做其他野

被辭職

認咩低威
要焗炒
唔係下星期放唔到煙花點算

又係喎

人治政府係咪樣衰

如果係香港,

政府冇做錯, 呢啲係預料唔到...XXXXUYYYYYZZZZZZ, 一堆廢話,

總結係市民既錯

攪到燊哥重有運行咩

香港用百年一預過撚左關啦
澳門人個膊唔夠a

個別事件唔討論

呢句萬能

邊個做都一撚樣

崔屎眼尋日都有話係50幾年來最強颱風啦

副局接任既話仲衰

黎緊又有風打澳門不如外判畀香港天文台，香港掛咩澳門遲1個鐘上算啦

呢個唔係指50年一遇，係指對上打到咁大鑊係53年前既1964露比

澳門有咩公職過佢 賭場董事

澳門天文台跟足香港天文台咪冇事

澳門同香港返工時間唔同

香港對上一次高官肯負責任係幾年前?

收足賭場錢仲唔走咩

賭王四太出聲屌氣象局

想唔落台都難啦

垃圾地方

袋錢走人

大家估下今次派幾錢

賭王四太：澳門氣象局猶疑不決，誰要問責？

其實講左錄到有紀錄以黎最高風速

有咩唔同

賭場交更時間/香港返工或開市時間

一陣副局長梁嘉靜坐正就........

老老豆豆今朝睇完第二個post佢有撚人升上去咩

佢真係擺風水陣

邊個坐咪又係一撚樣，路徑畫直線，風牆唔到澳門唔上10號，過左9點先上8號

btw，風水權玩命咁多年真係比佢得償所願

比著香港
商經局長重申天文台已按既定程序發出熱帶氣旋警告，過程中有規有矩，無人失職。局長亦藉此對車主表示慰問。

姓何果班一屌就要交人頭

不如改名叫風水局

死人喎
香港有幾可咁大單

終極卸波

你冇做錯到！

幾乎年年出事

你睇下澳門社交網絡d人幾火滾先

點都要搵件蛋散擋子彈做下戲既

四太出聲, 即時辭職

十級強颱「天鴿」來襲，不單造成本澳難以估計之經濟損失，更不幸造成多條人命傷亡！天災難敵，但人為過失絕不可輕率帶過！鄰近地區早早已向當地居民響起警號，唯獨澳門物理暨氣象局遲遲猶豫不決，竟在最後關頭三小時內才一氣呵成將颱風級數直線由三級調升至十級，導致全澳市民缺乏時間為生命財產做好防預準備，最後演變成全澳市民的一場惡夢；有人損失財物，有人血本無歸，有人遇難身亡，究竟《誰》要負擔這個責任？！

在此，我們亦要借機感激一群於強颱吹襲下仍堅守崗位，四處奔波，竭力為市民服務的一班前線警務，醫護及消防人員，本人梁安琪向各位致敬！澳門，好在有您！

切腹自盡啦！

四太一出聲, 唔係講少

remote control

喂起碼人地澳門都有人出黎祭旗, 比著香港果班撚樣, 宜家仲大模施樣咁話個別事件唔需要落台

死左十幾人 有得唔炒？

強颱風「天鴿」吹襲澳門，造成最少8人死亡及全澳大停電、停水，澳門市民狠批氣象局太遲發出警告，要求官員問責下台。澳門地球物理暨氣象局（下稱氣象局）近年屢受批評，去年8月颱風「妮妲」襲澳，已被批評掛風球及訊息發布失誤，更被前、現職員工踢爆內部混亂，自從副局長梁嘉靜2012年上任後，局內多數主管職位長期懸空，當局又曾以「自動化」為由，欲扣減前線員工人手。

去年8月初「妮妲」襲澳，不少澳門市民不滿氣象局表現，指在澳門地區已錄得超過63Km/h風速，當局仍沒有發出8號風球。澳門公職人員協會理事會主席高天賜去年8月亦去信澳門特首崔世安，陳述氣象局亂象，包括在梁嘉靜上任後，4位人員先後以「個人理由」辭任主管職務，相關職位之後一直懸空，當局之後又指派一名只有中學學歷、能力不足的技術員，擔任航空氣象中心代主任。

信件又指，氣象局高層刻意投閒置散大批具一定年資、工作經驗的高級技術員，並對異見員工作不公平的紀律處分，多項指控均茅頭直指氣象局局長馮瑞權、副局長梁嘉靜。

當時亦有自稱前氣象局員工的網民，在facebook公開揭發氣象局高層內幕，包括指副局長梁嘉靜極為迷信，不但在局內設「風水陣」，自己又佩戴法器及承認有「養鬼仔」，不時要「鬼仔」幫她做事。該名網民附上照片，指在2009年7月22日出現日偏食，梁公然在氣象局天台擺放椰子法器陣，另有照片反映梁將相關「法器」製成頸鍊，掛在自己身上。

該網民更引述梁嘉靜表示，要「用同事的弱點來管理，如知同事等錢養家，就唔畀佢番更，同佢講賺少啲，控制佢哋收入」。該網民又稱，梁曾自爆在澳門出售佛牌，「月入幾十萬，唔做氣象局都有收入」。

副局長上位了

等睇換左個人當冇事發生

澳門起碼都炒下人

香港吳得掂安全落莊

擺個風水輪流轉大陣擋走個風先啦

痴撚線架?!
政府點解唔用23條捉曬鬧政府個班人?

因為香港未立法唔想咁重手住?

係囉
癲瘋國家政權罪
國家唔比你喊你喊咩？
你有黨仲唔夠？
你喊姐係黨做得唔好喇？
直接要打靶依d人

欽天監

香港

喺香港，官員請辭有損政府尊嚴

賭場未出聲前催屎安應該諗住側側膊當無事

香港連澳門都不如

選舉就到 唔搵返條友祭旗點得

選舉??

氣象局局長馮瑞權辭職獲准，行政長官崔世安表示，馮瑞權是以私人理由請辭。

行政法務司司長陳海帆表示，據了解馮瑞權有意願退休，他已擔任公職 30多年，現還需按程序處理。至於會否調查馮瑞權存在失職，需由主管司長作相應決定。

*梁嘉靜出任氣象局代局長

正呀喂

馮瑞權以私人理由請辭2017.08.24 19:45
(澳門電台消息) 氣象局局長馮瑞權辭職獲准，行政長官崔世安表示，馮瑞權是以私人理由請辭。

行政法務司司長陳海帆表示，據了解馮瑞權有意願退休，他已擔任公職 30多年，現還需按程序處理。至於會否調查馮瑞權存在失職，需由主管司長作相應決定。 (梁潔儀 黃偉鴻)

一個強颱風吹正姐 澳門就咁撚樣

向賭王，四太，金沙集團問責下台咋
賭王，四太，金沙集團先係澳門特首

澳門立法會選舉將於2017年9月17日舉行

痴撚線，澳門人點忍到依班高官

香港忍到
澳門無理由忍唔到

香港力場抗颱風，澳門鬼仔抗颱風

今次澳門威過香港

澳門有問責制，點解香港無?

沙士當年夠死得人多啦，未又係無狗官要負責

一向都有，不過咁多年嚟好似得梁錦松衰咗自己辭職

冇?

【記者會】澳基金援助措施：1. 已緊急籌措樽裝水超過10萬支，將通過基層社團的服務網絡發放給有需要的居民；2. 向風災當日遇難身亡的每名死難者家屬致送澳門幣30萬慰問金；3. 在颱風襲澳當日（23日）和翌日（24日）因風災受傷且曾在仁伯爵醫院、鏡湖醫院或科大醫院初次就診的澳門居民，可獲發放上限澳門幣3萬元的醫療慰問金。4. 因風災引致門窗飛脫或破碎的住戶，可獲發放上限澳門幣3萬元援助金；5.因風災受停水停電影響的住戶，可獲發放共澳門幣2,000元補貼；

澳豬開心死了

我屌你我比返錢你 你整撚好啲基建得唔撚得
我依家仲係有水冇電呀屌你

副局長坐正應該會有新設備去預測天氣

個新設備名叫風水陣

有8000蚊塞撚住把口

賠吓錢換吓人，做吓表面嘢啲人就唔再理，但底嗰浸始終唔會改善

麥齊光？

凌晨3時懸掛3號風球，至今早9時再改掛8號東北風球，到上午10時45分改掛9號風球，並於11時30分改掛10號風球

痴撚線，仆佢個街真係風到先掛，啲人點準備...

都算半個嘅，話晒返咗十二日工

仲有葉瘤，推23條失敗後辭職去史丹福讀書

香港同樣case 應該無乜事
澳門呢次要搵一個人出黎祭旗....
唔係特首個位都難保.....

明明最唔想掛波係佢地, 出左事就即刻割

養鬼仔個女副局長呢

坐正

冇民主，所以唔撚得

香港：無人需要負責

冇問題 邊個做都一樣架姐